美媒：中共武警已便裝抵港 裝甲車集結港珠澳大橋

【新唐人北京時間2019年06月14日訊】港府開槍鎮壓反送中的示威者，引發更大反彈，香港民陣宣布16日舉行黑色大遊行。有美媒說，中共軍警已跨境便裝抵達香港，裝甲車集結港珠澳大橋。或預示香港孕育著更大的政治風暴。

香港民間人權陣線（民陣）6月13日在臉書宣布，已向警方申請16日舉行黑色大遊行，並呼籲17日起繼續進行罷工、罷課、罷市集會，直到特首林鄭月娥撤回惡法修訂。

百萬港人6月9日上街抗議香港特區政府修訂《引渡條例》修訂（反送中）彰顯民意，然而港政12日出動催淚彈、橡膠子彈和布袋彈，暴力清場至少79人受傷，還有人頭部中槍，頭破血流，不斷吐血。其中2人傷勢嚴重有生命危險，目前生死不明。

香港警務處處長盧偉聰在13日下午召開的記者會上承認，警方12日與示威者在金鐘發生暴力衝突中，警方共發射超過150枚催淚瓦斯；警方也發射了數枚橡膠子彈等。

香港警察鎮壓手無寸鐵的抗議民眾，引發港人對政府更強烈的反感。這預示著香港政治風暴沒有平息，甚或孕育著更大的風暴。

香港警察鎮壓手無寸鐵的抗議民眾，引發港人對政府更強烈的反感。（Anthony Kwan/Getty Images）

美媒《自由亞洲》13日報導說，香港警方鎮壓示威者的消息傳到中國國內，引發了越來越多知識分子的關注。一些有關中共軍警疑似跨境鎮壓港人抗爭的證據也浮出水面。

知情人鍾先生13日說，11日已經有防暴隊和裝甲車在港珠澳大橋附近集結，並且有圈內人士證實，有現役的武警已便裝抵達香港。

他說，2014年底爆發的雨傘運動期間，中共政府就曾經派出大批軍警和廣東的維穩人員，以遊客身分便裝進入香港，現在，這種跨境維穩已成為中共官方重要的手段之一。

鍾先生說：11至12日在港珠澳大橋，有的人在路上看到一些裝甲車放在那兒。群裡有一個人說他的朋友是武警，已經過去了。這種事情他們在雨傘運動時候就這樣處理的，這個黨總會用這些東西嘛。

鍾先生表示，中共武警的粵語不好，但他們比香港員警訓練有素嘛（手段狠），香港員警都比較斯文。雨傘運動期間，在旺角中共武警裝古惑仔去攻擊香港警員，然後員警被打傷了，可以說，沒有任何人知道全面的情況。

曾長期調查新疆和西藏鎮壓情況的曾先生也對自由亞洲說，以軍警便裝或易裝進入敏感地區鎮壓民眾，官方已經操作純熟。2009年新疆7·5事件後，他在當地的調查就發現，中共軍方調集蘭州軍區野戰軍，換上武警的服裝，開進新疆參與鎮壓。

在西藏中共同樣是派出大批武警，穿上喇嘛的服裝開進寺廟。讓中共軍警以遊客的身分進入香港鎮壓示威者已經不是新鮮事。

香港警方12日血腥清場，手段殘忍，已經被輿論質疑為中共軍警假扮。

多名現場網友聽到，很多「香港」警察說普通話，在街上見人就打。不似港警所為。還有網友拍到，很多警察在街頭拍照留念。因此懷疑行凶者多為中共軍警冒充。

6月9日，103萬港人上街大遊行時，就有網友說，現場有警察說普通話。11日晚，有網民上傳視頻顯示，大批軍警從深圳入境香港。

不過，中共官方至今也沒有回應關於中共軍警人員易裝越境鎮壓港人的說法。

香港特首林鄭月娥12日晚將立法會前抗爭定性為「暴亂」。而港媒13日援引香港政府消息人士的話透露，港府稱「背後有人策劃」，已將這場抗爭定性為「由外國策動的顏色革命」。

都好多人分析過，以前89年就話全部人都食草，依家2019，隻隻蝗多多少少都有吃啲著數，又睇下敢唔敢囉。當年歐美放生過一次，又睇下今次會唔會。

美媒個article link?

而家貿易戰大陸狗都徘徊係食草之間啦

真？

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

唔敢信，但真係有可能

用西方思想諗老共係冇意思既⋯

你睇下貿易戰就知
中南海死都唔跪係因為知道跪左等於要倒台
到時佢地下場一定衰過同全國食草

中共其實清楚咁樣做唔係上策
但佢地應該真係一早Standby緊
做好最壞打算同心理準備
真係發現唔妥就好走,人身安全最重要

THANKS, 有無FACT CHECK?

新唐人

無圖無真相

香港特殊地位 全世界都會睇住港共同中共行動

出電郵同美國英國講要求軍艦在香港公海附近巡邏

見到新唐人就知又作故仔

無source 你話用核彈對住香港都得啦

裝甲車應該係嗰時twitter啲片
大部分流
有武警扮港警就預咗

新唐人？9upper 既代表

唔好比佢兇到
星期日一定要出黎

咁又點
都係會出黎

新唐人on9 ga

洗撚跨境咩 淨係駐港果批拎把實彈槍出黎特特特幾下就死哂啦

又想嚇到人唔敢出嚟，咪撚理佢

發夢見到美國同日本係南海演習緊
聽講係為出雲號升級做航母嘅事前準備嚟
話唔關中美貿易戰同香港修例問題

依家全世界cam影住咁做嘅可能性好低

影撚住哂

不過，中共官方至今也沒有回應關於中共軍警人員易裝越境鎮壓港人的說法。

心有屎咪唔回應囉

想搵老解食左隻死貓佢???

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

根本好多野冇得fact check 我就信啦

呢幾日咁平靜 似係有大鑊嘢準備發生

分明係以爲掉美國兩隻字我地就會信晒嘅廢老媒

痴線，5年前又係話689唔開槍清場就到解放軍入城，差唔多時間又係放呢啲風

重演64國際再次制裁中共，到時草都無得食啊

咁南海啲艦練習完即刻可以打實戰

最怕佢地唔出現

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

唔係仲有激光同化武咩！

如果個啲真係武警，就更加應該印習總個樣貼係啲防禦裝備上面
邊個唔敢打落去，就係武警

講真驚黎都冇用 只要616出曬黎夠人佢點敢打你

FACT CHECK or STFU
新唐人不了

當聽故仔。

頭先返到屋企樓下見到有個車長同阿伯講修例，咁就順便聽下。

車長話金鐘嗰班防暴有混入解放軍。佢話佢細個以前係屙士甸附近見到班解放軍每日就係操呢啲防暴 演習。

所以金鐘班狗咁兇狠係根本唔係自己人，無論點同佢講，佢都冇反應。佢真係會開槍打人。

陳雲有叫。

唔係好信得過

圖都無張

又新唐人

YouTube 都大把冇腦既支那仔啦
成班冇判斷能力仲覺得大陸好把炮好幸福
郁啲就歪理屌9香港 睇得多真係燥底

係就好，快d黎屠城殺撚哂我地丫屌你

黎緊617 應該好大機會滲入示威者同警察當中 大家要小心
而且呢幾日警方咁靜 直覺佢地部署緊啲野
同埋覺得佢地下次會封哂示威者嘅逃生路線

就咁話說學生見到警察講普通話都感覺留留地，呢知時刻發生咁既事我唔信連登唔通哂天，你話有武警落左黎就唔奇

美媒 = 新唐人

出黎隻抽

同埋基本上香港警察對付一示威者足夠有找洗撚用武警咩

請廣傳

好丫 我地死佢地都死丫 準備全世入侵啦

就算係大陸人扮都要當佢吔係香港警察看待. 若假想佢哋全部都係大陸人會產生仇恨心理, 減低自己判斷力, 佢哋有心扮我哋好難發現. 到時有實質證據再算la

收皮啦樓主 郁條尾知你想點

我真係好撚驚
快啲黎屠城呀
俾你殺都唔撚會屈服

新唐人

source呢

自由亞洲電台（英語：Radio Free Asia，RFA）成立於1951年[1]。1996年3月，根據1994年通過的美國《國際廣播法案》授權美國政府重新設立自由亞洲電台並受美國政府資助，面向亞洲聽眾播放新聞以及資訊的非營利私營公司，但並非美國政府機構。自由亞洲電台的員工也不是聯邦或政府的僱員

係度放流料 樓主你食屎啦

樓主放流料 無FACT CHECK

我好欣賞中國人不過係古代個隻

Ready打低中共

同林奠一獲熟

同雨傘個次一尻樣，又話解放軍車隊入咗香港

美媒： 中共主席已平定香港